(鬼滅劇透慎入) 大家喜歡九柱邊個

個人喜歡水柱同炎柱

水柱個反差萌好正
以為好cool但內心勁錫男主
中後段唔講以為佢想同炭治朗搞基

炎柱就唔洗講令人聯想起艾斯
煉獄san完美演繹咗炎屬性特質
好想睇煉獄san開斑紋到底幾熱血

拳柱

岩柱

頭柱

台灣洪秀柱

岩柱好想俾佢瘋狂抽插

淫處

蟲柱

光柱卡茲

瑤柱

破柱

個人喜歡破處

音柱 夠大夠快

蝴蝶忍

答案已經出爐，case close!

風柱華姆

戀柱

ai ya i yaa!

戀柱
因為大波

人柱

冇死嘅柱就係好柱

戀柱，想屌

投水柱一票